{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028250",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "트레블브레이크커피"
    },
    "text": "忠清南道泰安郡安眠邑トゥンマル1ギル125に位置するトラベルブレーキコーヒーは、小さな島村安眠島に位置しております。 この小さな島の町は素朴で平和な雰囲気を持っています。 テラスからの風景は、青い松や花壇に咲いているさまざまな花でいっぱいです。 テラスではアロエやサボテン、サボテンなど多彩な植物が見られ、ここから湖を眺めながら休息を楽しむことができます。 ここで飲むロングブラックコーヒーは、コーヒー豆を挽いて作ったもので、リラックスしている間に疲れを癒してくれるさわやかな味を提供します。 トラベルブレイクコーヒーは愛犬と一緒に訪問してコーヒーを楽しむことができ、雨と雪が降ってもテラスの三角ベッドゾーンと四角ベッドゾーンで休息を楽しむことができます。 また、愛犬フォトゾーンとキッズゾーンも設けられており、家族みんなで楽しい時間を過ごすことができます。 オープン時間は平日は午前10時から午後8時までで、週末は午後8時30分までです。 メニューとしては、安眠島の特産物を使ったピザや様々な種類のかき氷、そして様々な種類のケーキが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "旅ブレーキコーヒーはどこに位置していますか？",
            "answer": "旅ブレーキコーヒーは忠清南道泰安郡安眠邑トゥンマル1ギル125に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安眠島の町はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "安眠島の町は素朴で平和な雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "テラスからの風景はどんな感じですか？",
            "answer": "テラスからの風景は、青い松や花壇に咲いているさまざまな花でいっぱいです。"
        },
        {
            "question": "トラベルブレイクコーヒーでは何の植物が見られますか？",
            "answer": "トラベルブレイクコーヒーではアロエやサボテン、サボテンなど多彩な植物が見られます。"
        },
        {
            "question": "ロングブラックコーヒーはどのような味ですか？",
            "answer": "ロングブラックコーヒーは、コーヒー豆を挽いて作ったもので、リラックスしている間に疲れを癒してくれるさわやかな味を提供します。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒にトラベルブレイクコーヒーを訪れることはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒にトラベルブレイクコーヒーを訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "トラベルブレイクコーヒーで雨や雪が降っても休息を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、雨や雪が降ってもトラベルブレイクコーヒーのテラスのベッドゾーンで休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "トラベルブレイクコーヒーにはどんなゾーンがありますか？",
            "answer": "トラベルブレイクコーヒーには愛犬フォトゾーンとキッズゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "オープン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オープン時間は平日は午前10時から午後8時までで、週末は午後8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューとしては、安眠島の特産物を使ったピザや様々な種類のかき氷、そして様々な種類のケーキが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 472
    }
}